希望快啲有黑警死 祈禱集氣區

大家千祈唔好有暴力 為咗黑警坐監唔係好抵 狗黎咋嘛

希望啲黑警可以快啲全部生癌死呀 交通意外死呀 自己以外走火射死自己呀 嗰啲啦

大家快啲集氣推爆佢

希望黑警死全家

黑警死全家

黑警死全家 仔女生癌死 老婆去做雞 老母俾狗屌

前後掉轉左，係老母俾狗屌先，再老婆去做雞死，再到仔女生癌，最後黑警長命百歲，百病纏身，植物人

祝黑驚長命百歲，百病纏身，一世冇性高潮

中國香港警察全家不得好死
世世代代 為奴為娼

推呀屌佢老母

屌都係你心水清

報應只係安慰自己用

我決定

去黃大仙/車公許願

祝你地仔女出世裝義肢，日日要洗腎

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

推

死不足惜
死有餘辜

推到死

黑警快啲死

推 黑警死全家

Pushhhhhhh

死黑警不得好死 長命百歲 百病纏身 孤獨終老
性無能兒孫滿堂 仔女男既做賊女既做雞
死後落十七層地獄 因為十八層你地全家霸哂位高朋滿坐
後日七月十四全家化為厲鬼返黎搵你班黑警
快撚啲去幫全家執骨 幫老母守孝 唔好返工
骨灰打爛倒瀉左既 借部吸塵機/掃把垃圾剷俾你掃返
就黎九月初九 祝各位黑警喺紙紮鋪幫啲屋企人買野買得開心啲

mon post狗幾時cap俾你地既伙記聽?
驚唔驚死左之後條屍俾狗咬爛?

岩呀 如果我地殺佢一隻狗 我地咁辛苦搞既輿論工程就一鋪玩完 我地只能夠防守直至佔機場成功贏得場杖 同埋等天收佢

支持

堆 黑警死全家

黑警冚家都要慘死

希望全部落地獄被火燒

721 811

黑警老婆係警雞